{突發}777今晚係林鄭今晚去九龍灣宏天

林鄭今晚去九龍灣宏天，朋友一手料
樓下有間酒樓，江湖飯局

推

正式入黑社會???

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

大家去同佢預足十一國難日

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

立即普選 否則攬炒

可能有江湖人士出席

推佢出去

自推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推十次

經過左，確實少有地有警車

我朋友家人係果道返工

林鄭今晚去九龍灣宏天 江湖飯局

宏天廣場百樂門

收到風今日林奠同其他高官會去九龍灣宏天百樂門有酒會
有冇人喺附近幫我睇下咩環境

垃圾桶

圍下應該OK，
但工廠區，好難搞。
附近啟業麗晶咁走

麻

好快被人圍

Push

全香港法定最高級既官員如果要淪落到親自同黑社會講數 係香港一件好可悲可恥可笑既事

俾我就唔忍喇

大家醒水

起到佢同咩人食就正

有無記者去影下同咩人食

應該係真。 剛才見到九龍灣有旅遊巴上面寫住公務員xxx一堆老野出車。 應該係去宏天酒宴。

解君來了

白汁意plz

提供性服務

間旅遊巴公司都係奶共公司CTBus
個老細當年有同黃良柏一齊執行禁制令

唔怪得今日搬咗shuttle站

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係宏天返工，頭先下面好多狗車，仲係到諗邊個黎咁大陣仗，啲車塞死哂

零碳天地一支燈柱成十幾個CCTV所謂何事？

武則天出巡

push

Tui

宏天近麗晶，睇下麗晶街坊見唔見到

有沒人係現場？

小心附近有輔警總部

原來用摺櫈打阿伯係佢!

屌岩岩收左工先講

咁撚cheap

推，琴晚收到風

百樂門
上去探入境處搞難民申請？

屌，啱啱先係九龍灣走

推啊

德福好多便衣，zara對出柱位一隻，zara男裝頭先有一隻入咗去，會唔會太明顯呀

psyh

獅鳥神獸會唔會出現？

唔知呢個活動又有咩人去呢

同元朗傾緊建交

Pish

推呀

而家咩環境？

話係國慶酒會,唔知係咪真